台灣人: 香港已經不是香港了

小弟去左高雄旅行
係旗津搭船翻去西子灣個陣
聽到隔離一對夫妻嘅對話
妻: 夜景好美呀 簡直是維多利亞港
夫: 可是香港已經不是香港了

聽到呢度
小弟個下啲眼淚真一下子咁想湧出黎
連外國人都比某部分香港人清楚
呢個地方已經被改變得太多了

起咗雞皮

經歷完咁多事 先發覺到香港原來有200萬同路人 市民修養係咁好
但將來香港政府只會愈黎愈赤化

個下
真係個心即刻沉左落去

真係好痛心
見住自己屋企變成咁

利申 維港靚好多

呢個叫夜景？

坦白講 台灣人世界觀窄
佢地有良知就得啦

手機影出黎係淨咁啲
現場睇會靚啲

見到今日好多廢老著住件台灣國旗衫 走去撐韓國瑜

但香港人仲係香港人

冇肉左維港喎

但香港人仍然都係香港人

扮訓嘅人永遠都叫唔醒

好勵志

嗰件係中華民國衫
唔係台灣國旗衫

東森報導“非韓不投““廠商自發“行動
睇下點啦